大家麻煩focus返罷工

呢幾日好多飛機文，又有物資，裝備文上熱門，由其是啲請食飯呀乜乜柒柒個啲煽情文，無錯個啲係好煽情，放上ig,facebook又易呃like
但呢個星期最重榜嘅無論點都 一定係罷工，加上今個星期好似冇咩大遊行，希望大家集中返文宣同討論罷工，唔該哂,因為香港罷工要搞得成真係難過登天，希望大家唔好out focus，全力一齊搞8月5號罷工

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

麻煩哂巴打

8月5 全香港 齊罷工

冇out fo 罷工呢啲已經係基本，想睇下喺基本之上仲有乜可以做到姐

罷工有乜好討論先，咁簡單，咪就係唔返工

8月4號七區同兩線撞期無乜討論

七區嗰張應該係未update，佢有張寫version2，冇咗七區，有返83旺角，84兩線遊行

連儂牆同啲人ig share嗰啲都仲係舊version

push

令我有發夢既動力係怒火同逆境
突然咁多post當我係難民咁呵護

當中可能有人因為舒服左而唔再出黎！
仲可能有藍絲呃飯食！
同假集資！

集中返罷工同五大訴求啦！